高大靚仔公屋 vs 矮樣普通私樓, 點揀？

假設下世投胎你有得揀

高大186cm
吳彥祖/吳尊/金成武樣
18cm
公屋出身

Vs

158cm
王祖藍樣
12cm
私樓貝沙灣出身

點揀？

：靚仔公屋
：矮仔私樓

又黎月經post

靚仔出嚟做嘢都順利啲

港女一定揀2唔洗諗

但矮仔天生已經有錢

揀2溝1

矮仔私樓姐
唔係矮仔幾億身家

王祖藍都唔係好差

樓主：158cm
王祖藍樣
12cm
公屋出身

金城武咁 仲唔走去做明星？ 好快搵得多過普通私樓

但靚仔將來冇可能會住公屋

咁撚極端
逼撚晒d女做臭雞食兩家茶飯派帽

駁五刀

我嘅意思係靚仔可以彌補到出身貧窮依個弱點，但係再有錢都增唔到高，改變唔到五官(除非整容)

靚仔又高又18cm已經玩哂，錢可以搵，但有啲嘢係有錢都冇

有金城武咁上下既樣，就入行做明星啦，陳偉霆咁既樣都賺過億，洗乜揀個有錢但醜既矮撚

王祖藍有12cm?

有無諗過根本無得你揀

賣佢做鴨晚晚屌到啲富婆反晒白眼 半年唔洗就住私樓啦

樓主玩人生遊戲揀極限難度

同高大靚仔扑野先feel到嗰種激情
因為對方好靚仔
做愛會好渴求對方嘅佔有
含腸奶Lin口爆吞精
要求對方大大力屌兼且射晒入去
主動開口成為佢嘅私家肉便器

為咗層樓同矮仔扑野
個心都唔舒服啦
帶住痛苦嘅表情被插
做完愛都閪晒面

嗰種對靚仔嘅真心真意
普通樣係感受唔到

其實冇衝突
如果我係女既話
靚仔做sp,矮撚做男朋友

現實係港女入面只有兩種
1. 高大靚仔有錢私樓 (食左80%女)
2. 肥毒有錢私樓 (食埋果20%)

其他港女已經睇唔到